其實林鄭用心良苦，不是她BNO哪可能平權

其實林鄭用心良苦，當年只有20萬人有BC，其他300萬人只有BNO

林鄭心知正常情況下300萬香港人根本平權無望，
實在不忍心沒有BC的香港人永久臣服於中國之下，所以使出黑暗兵法，用計迫使英國平權

咁將來佢退休就可以同廣大香港市民一齊共聚英國
唔係佢，BNO根本冇可能平權

攬炒之母唔係浪得虛明

犧牲小我

所以想同陳同佳講聲多謝

真

唔好漏咗CY
佢係港獨之父

其實國安法關佢咩事 佢又無份開會

名

自膠
係我錯

啱，所以佢都開聲話英國佬cheap

要俾就俾 BC 一齊走

佢知道英國好先會送佢兩個仔去，但佢愛民如子，所以將呢個機會同咁多位市民分享

最驚中共嬲得濟話bno持有人係犯判國罪

見佢琴日笑哂口, 就知佢目的已達到

Connect 同行
一齊共享做英國人榮耀

有美籍 加籍 bc 都可以愛國
點解bno 唔得

林鄭：我真係好愛香港好愛香港人點會賣港呢，中國遲早吞併香港，如果我唔忍辱負重，我點令到英國俾咁多香港人入去呢

台獨之母

19改得好